紐約華裔男孩被罵“中國病毒”遭非裔壯男暴打至眼睛流血失去意識

記者賴蕙榆／紐約報導 2020年08月09日 14:28
壹名華裔男孩日前在紐約皇後區貝賽(Bayside)的公園內打球，無故遭非洲裔男子暴打在地，流血送醫，所幸男童緊急送醫治療後，目前已恢復意識，施暴男子也遭警方逮捕；但多名華裔家長仍表示，孩子遭人以“中國病毒”等字眼歧視辱罵、傷害已非第壹次，實在令人無法接受，要求皇後區地檢重視並嚴懲。

壹名華裔男孩8日下午6時10分左右，在貝賽221街交46大道處的公園內打籃球，突然遭壹名體型高壯、體重落在250磅到300磅的非洲裔男子攻擊；據悉，該名男子辱罵男童為“中國病毒”(China virus)、把新冠病毒帶進美國後隨即施暴，導致男童被打倒在地、眼睛流血且失去意識。
此事件隨後在社交媒體上瘋轉，受害者親友之壹的陳熠在推特表示，非洲裔男子在男童大叫、哀求其停手時，仍持續施暴，最終導致受害者失去意識；他也呼籲當地市議員瓦隆(Paul Vallone)、皇後區地區檢察官凱茲(Melinda Katz)等人重視此案件，直言“這太荒謬了，我們必須為男孩伸張正義”，要求嚴懲犯人。

250磅

咁仲唔回歸大灣區

人地喺美國出世架戇鳩閪

唔知講咩好，只能夠講係支共強迫全球黃皮膚既人同佢地一齊被全球歧視

非裔啫係black 定唔black 先

響美國，呢個磅數好普通吓咋喎

第時去英國會唔會咁

BLM vs 支那

邊度睇到？

Black lives matter

yellow live matter

300磅
姐係Chuck Barkley 咁嘅身型

支那種還拖嘅話仲死多兩錢重

泰臣都未去到依個level....

咁先係攬炒！

black live matter, asian go home

唔好忍，出中國功夫

戰狼出手未

返大灣區

哦 咁咪歸化支那囉

有問題嘅係班打人nigga或種族歧視嘅人
而唔係china virus個名

皇後區

咁唔一定係支那人既. 可以係香港台灣星馬移民

打佢老母

Lbj 先250磅

抵死
黃皮狗抵死

做咩唔搬去可以坨槍嘅洲份?

black lives matter

抵死

渣ga

殘體轉正體唔睇清楚懶過閪

支那真係整衰曬全部亞洲人 班鬼佬又唔識分
真係驚武肺過咗之後 去歐洲美國呢啲地方會比人打

好普通下

No lives matter until black lives matter

分分鐘人地係真ABC
都照比人打
但香港師以為自己有光環

chinese virus 係侵侵講過,
呢單野傳開去又會影響到侵侵大選

態度正確

如果手足用bno去英國比黑人話中國病毒再比人打 你到時記住叫佢返大灣區啦喎

yellow lives blacker

你都唔識嘅
黃皮膚黑頭髮自古以來都係中國人

同胞等等 吳京已經買緊機票

videos?

力架

唔代表唔係蝗
大把月子中心

收左錢啦好明顯

共享大灣區榮耀

美國周街foj

No lives matter until yellow lives matter.

會有拳證衝出黎
分開雙方
等連登仔講埋 HK not China. Fuck CCP
然後大家拍拍膊頭一齊屌支那

俾人叫中國病毒 1000
俾人打到眼睛流血2000
失去意識5000

左膠又睇唔到

黑鬼都唔係D咩好人架啦

無計, 支共真係散播病毒

一陣架仔來

Black live matter
Yellow don't

300磅

咁咪返大灣區囉
李局長咪話唔岀現就無事 又唔聽

Black Lives Matter ONLY

老實講 識唔識分唔係個問題 本來就racist

食撚屎啦

死瀝架

中國反非示威

肥佬黎都可以拉 邊個同你講中國藉係根據你出生地 移民後改變到

中國人不是東亞病夫！
死非仔

攬炒咪攬炒

BLM示威者：Black lives matter⭕️, All lives matter❌

250磅肌肉同250磅肥肉係完全唔同

支持狗咬狗

You ain’t black

呢個真，以前冇野都已經會撩鳩啲asian，而家再借啲意升級

啲死黑尻真係on99

如果有日連登仔去到第二度俾人歧視會點？
講"i'm not chinese", 跟住繼續俾啲童黨當係狗咁撚
冇生活過喺多元種族既地方，冇試過俾人惡意對待純粹因為你既種族，就緊係講得輕鬆

多謝支那放毒囉

支那累全家

温猜娜
支那熱是代為奶

抵畀人打啦

殘體新聞扮繁體 屌

BLM

You fucking Chi-na pig.

Source?? 好明顯係殘體翻譯過來

連登多數窮毒公屋撚，成世仔都唔知有冇去過歐美

中國人應該回國報效國家，身在美國的中國人大多數都是賣國賊，罪有應得

collateral damage更加說明左要對付呢個影衰亞洲人形象既中共政大之必要

打得好

走啦 番中國最安全

支那搞到全世界更加有藉口歧視ching chong
唔先滅咗呢個政權, 全球Asian冇運行

唔識野係到鳩up

好人好者點會有人打

你應該唔知華文媒體d殘格野

一有好野，就話佢係中國人，中華民族
一有衰野，就轉口話係華裔

一名華裔青年日前在皇后區貝賽(Bayside)公園內打球時與一名非洲裔兒童起衝突，遭該兒童的父親辱罵並暴打至送醫，但仍被捕、控以危害兒童福利罪(Endangering the Welfare of a Child)；華人維權團體介入調查，幫華青維權，希望當時現場目擊民眾能提供案發影音證據，協助華青洗刷冤屈。

警方表示，這起攻擊事件發生在8日下午5時40分許，18歲的陳姓華青在貝賽221街交46大道的Marie Curie公園內用手臂抓住一名七歲男孩，並將其從運動場拖曳到噴水池；警方指出，當時男孩在華青周圍噴水。

華青舉動引起一旁男孩的父親、29歲的戴維斯(Tyrell Davis)不滿，上前攻擊陳男，導致他臉部多處擦傷、腫脹；警方接報到場後，戴維斯立即被捕，並被控以攻擊罪(Assault)，陳男則被送往醫院包紮傷口後，被以危害兒童福利罪名起訴。

樓主pin this

I am not支那 I am HongKonger

black supremacy 黑鬼殺人都唔拉得架 blm

攬炒全球黑髮黃種人

連登仔話白人同黑鬼識分支國人同香港人喎

講緊個族裔

嘩 兩個版本

華裔呢個字真係好bais

blm

前排武肺開始嗰陣日本韓國越南人喺歐美都俾人打埋一份

識人十幾年前係英國, 係條街行行下, 比D tennage 鬼仔搵野爆頭。skateboard 走左
爆頭之後爆哂缸入左院。

呢D一定會發生，睇下邊個中同埋密唔密架姐

差好遠喎邊個先真

其實有啲美國人個意識形態好似小粉紅

佢地好支持侵郁中國，唔係因為打極權，係佢地唔鍾意asian (佢地普遍印象係asian=中國人)

分分鐘喺支那立國之前
佢屋企人/祖先已經住喺美國

係啊.......

push

因為佢漏佐屌9支那，所有華人被認錯支那人唔屌9支那即係默認，因為支那話所有華人都係支那人

咁仲唔加入大灣區

炒車啦成班5毛
隻ching chong恰細佬先畀人打柒
支那基因

流住支那血

都係果句: 亞洲人無還拖心態就唔該你自食其果

中共真係累人累物

所以我地香港人都要歧視中國人

會唔會係個細路阻住人打波
講又唔聽先比人捉左去隔離噴水池
你見後面寫住個細路仲向個青年噴水
即係個細路無受傷

如果個細路無受傷 點解比人打果個仲可以比人告危害兒童福利罪
痴撚線

港英出世果啲is a joke to you?

有咩辦法教識力架分支那人同香港同台灣人？

DLLM死黑鬼

根本一定會
美國白人成日都叫D黑人死番去非洲
明明佢地係美國出世
唔同色人種 根本預左一定會咁

力架會諗咁多就唔係力架啦。。

反對黑人霸權
反對黑人至上主義

連登仔又黎
on撚9夠未？
打人係啱？
黑人大撚曬？
你去到俾人打唔好喊

五毛出沒

唔好篤爆班連登毒撚啦

首先佢係中國人

如果香港人比人打 連登仔會唔會話態度正確

去得呢D地方就預左有咁既風險

食花生🥜

肥既程度啊

人哋表示 No one care9 you ching

黑人

講抵撚死

I am not Chi nese

連日本人都比人歧視......

BLM=支那

Pish

樓豬post嗰個係支那news

垃撚圾 作新聞

black lives matter✊🏽✊🏾✊🏿

連登仔：聽口音/衣着都知喇

回歸祖國係華裔僑民嘅歷史責任

打錯就唔好啦
Asian 都有分韓國日本

中國病毒也是病毒🙏

BLM is a joke.

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

Black life matters

黑警都打唔贏我建議你死返入香港大灣區
白人黑人平民戰力畀東亞病夫黑警至少勁5倍

比250磅一拳打中即暈
所以有咩事都係走佬

250磅跑得好慢

d 黃屍垃圾過到去應該係打鳩人，而唔係俾人打喇

應該捉令母出嚟打柒一獲甘先

咪撚on9

Search 唔到source嘅
有無人搵到原文？

你都on9
全世界人都知香港人係高貴
點會分唔出同支那人同香港人
下次有鬼佬對住你拉眼皮
你話佢知Im from Hong Kong
佢會即時嚇到跪地道歉

china virus from china，冇錯和

打佢老母臭閪

中國寫緊劇本準備扮受害者
留名睇哩件事會喺大陸炒到勁大

你估美國黑鬼識分香港定中國咩
咁都笑得出

如果佢個樣似香港人一定無事
黑鬼果然識分香港人

經過呢幾個月 外國人真係知hongkonger
只要聽到香港 佢地會好尊重大家
香港人係外國白人眼中已經係最優秀嘅人種

所以啲美國警察成日槍殺黑人就係咁解

BLM
黑人打你係道理
班華人係咪歧視黑人?

分分鐘係共狗買兇，要加強特朗普種族歧視形象

點錯相
英文點講

俾本bno佢睇

我仲要住喺Bayside架，有啲驚，雖然呢個區多韓國人

我都搵唔到，fb直頭無人討論

想睇鬼佬comment...

聯署支持封殺微信同TikTok

終於見到正常少少comment 唔好話住啦，你成世唔去歐美旅行做井底之蛙？

咁要練Eminem Rap 嘅速度，係佢出拳之前講左先

仲要個黑人要睇國際新聞知道香港係邊

會，英國人好撚自大，依家佢失業率好撚高，千奇唔好咁快去，洗大餅都未必有得做

將兩段野放上GOOGLE
呢層果段最早係1 day ago
樓豬果段最早係19 hour ago

又一個傻閪block得 單機啦柒頭

會用中文講
辛苦晒
黎到呢度
無事架啦

你咪block囉 洗撚講比我聽咩
冇人要你認同我講既野

啲連登公屋撚出過國咩? 唔會關佢事

相都無

咁你一定係支那人

你老母係支那雞呀雞仔餅

係咪佢黎

you aint black
you aint white
you are chinese

唔好意思
我不嬲係反共唔反中既
我認我係中國人 SO?

你呢啲真係戇鳩仔黎，九唔撚搭八

打返佢囉，Do you even lift bro

好

開槍la

你係姐，人哋未必係啊嘛
明唔撚明啊

白人>黑人>狗>中國人

除非去加拿大
如果唔係喺西方國家都會咁

Black live matter，kill you better

你真係好撚on9, 搵個北姑，日本妹，台妹，韓妹，港女全裸，你分唔分到

貼呢啲有咩意思呢
想話華裔抵死定黑人不分青紅皂白？
個華裔男唔係病毒都改變唔到中共病毒害全球嘅事實
個黑人盲打華裔亦唔代表黑人都係大黑主義

非洲裔男子

咁咪叫佢歸化支那囉
包唔洗比黑柴打

Black lives don’t matter

唔打死你件病毒種算係咁

抵死btw都證明左其實美國人都知病毒係中國傳黎害佢地

成篇野link.都無
拉

一到夜晚呢D 5毛post又出現拉晒所有華人落水
都好明顯下
個post都無link可能係親支媒體老作

爽

我屌你個灣區呀，我美國架碌柒！

中囯又贏

中囯病毒

做得好

無果班官二代黨二三代大外宣招搖撞騙都未必會有呢件事出現囉

cls 我以前放學成日去46打ball 好少見有 力架 係個邊打ball, 有但係唔多

Blm

狗咬狗，咬得好咬得妙呀！

Paul Vallone Melinda Katz China virus
咁搵法都冇英文source 完

皇後區地檢

有名你叫殘體字你估老屈㗎?

都係個句 歸化啦碌柒！
比人打到豬頭咁就咪係到嘈嘈閉

根本d鬼佬唔會理鳩你係Hong Kong. 定china 定乜撚野韓國人，佢哋只會統一叫人asian. 根本美國大把人唔知香港係邊，等睇到時 你班友去到英國 澳洲俾人打 ，一路嗌
i am hong konger , not china, don’t hit me 一路被人打

he cant breathe

條支那狗抵死架，垃圾樓主出一半唔出一半

警方表示，這起攻擊事件發生在8日下午5時40分許，18歲的陳姓華青在貝賽221街交46大道的Marie Curie公園內用手臂抓住一名七歲男孩，並將其從運動場拖曳到噴水池；警方指出，當時男孩在華青周圍噴水。

當你去到外國，你就唔會咁講，你仲係 係自己既fantasy 入面，班力架同好多人根本唔知Hong Kong 係咩，連大學教授都唔知香港係咩既時候，what do you expect from those stupid ass nigga

Black live : ebola virus, aids virus
Yellow live: COVID-19, SARS

條支那狗抵死架，垃圾樓主出一半唔出一半

警方表示，這起攻擊事件發生在8日下午5時40分許，18歲的陳姓華青在貝賽221街交46大道的Marie Curie公園內用手臂抓住一名七歲男孩，並將其從運動場拖曳到噴水池；警方指出，當時男孩在華青周圍噴水。

0
0

Chi Na Kung Flu

你自己搵下咪知有冇囉

而家啲人反支返到冇曬理性
竟然連黑鬼呀叉呢啲垃圾種族都幫

共業

成個post由頭到尾fake news, 五毛, 風向撚

命運共同體

講完自己尷唔尷尬 出去見過世面未

畀佢再ff多陣啦